是靚午 蚵仔寮漁港

印巴隻手好食啲

蚵仔寮其實幾好行
唔會好似街市咁污糟
啲野食又新鮮又平
盒魚生先100台

印仔隻手

有冇人留意到支雪條入面係有魚仔
食落係雲呢拿味 有少少咸
食到有魚仔既口感 但無魚味

我以為綠豆黎

我都以為係綠豆樂啲朋友

丁香魚黎

會唔會有事

男人老狗戴咁多野係手

應該無事掛

繼續發掘有咩食店

唔止，條撚仲有入珠添

用嚟桶定仔屎眼 ?

收返埋對 臭閪撚柒鳩屎尿精手啦。睇到都想死

用黎屌你老母

好好食

條女隻手係咪定仔隻手嚟

line